## List Belum Fix

        1. Transaksi Approval SPV Unit 
                a. decline -- 100%
                b. view detail -- 100%
                c. approve -- 100%

        2. Modul Master Stok Seluruh Unit
                a. store when approve -- 100%
                b. show detail and count qty -- 100%
                c. store to master stock --100%
                d. update On hand --100%

        3. Stock Out (transaksi)
                a. CRUD Stock Out --  Create 100%, update 100%, delete 100%, Read 100%
                b. CRUD Stock Out Detail --  Create 100%, update 100%, delete 100%, Read 100%
                c. show detail and count qty -- 100%
                d. store to master stock
                e. update On hand -- 100%
        
        4. Stock Out Approval 
                a. detail stock out
        
        5. modul pejabbat berwenang

## Temuan Bugs

        1. filter search di field setiap select --50%
        2. tambah button master data unit
        3. menambah title di pop up menu edit harga perolehan
        tambah tombol edit baris di kolom action
        berhasil diedit descending last update 
        clear field tambah harga update terbaru
        query desc update terbaru di transaksi masuk
        transaksi masuk tambah field edit_by
        upload foto di tambah di detail aset
        ambil tiga harga terbaru di tika
        mandatory upload diatur di system setting
        serach stock in stock out
        tanggal expired aset yang tidak punya expired otomatis
        default value pada stock in detail = 0
        validasi tanggal expired
        print ttd pejabat
        mandatory upload di system setting diatur
        
## Next Sprit Module

        1. notifikasi
        2. report
        3. kurva